hi淡友 ( 752 )

開埋LINDEX

牛牛升

熊熊drop

pish

頭香

回覆template

熊得
牛得
棍
開市牛
開市熊
過夜
妹市
一入就坐
食幾格

DH開熊表示 長坐

常用語
M記加大
補番

針

期待連登大船

屌好想入牛過

仲係唔郁，焗我過夜

熊過啦 市已見頂

仲有半個鐘
緊張時刻要來了！

想吉倉

可出此言

擺明妹到收市啦....

熊熊哈

9up
28818收

DH一早做左 期指試左4-5次都穿唔返上去

熊啦，721可能黎料

721後一定維穩升
阿婆都識玩
加上一陣勁假神棍一定288樓上收

今個星期profit無左

過夜既話推介熊

遊行過後會sink

雖然成交仍然屎一樣
但熊軍唔好妄想比較好

另外雖然完全冇通電話結果既消息
但外面傳緊支那琴晚突然買好多美國農產品
可能跪低左
侵侵出tweet係打飛機再爆升而唔係黑天鵝

棍

你吉左？

星期五正路都空過啦

過夜牛賺返哂
手持熊有3格賺但未走

即係你牛左啦

熊啦 290鑽石能量頂
邊撚到可能會穿

多人咗咁多既

390先係

大船

好快又jump哂換過批

唔想破產都係空空哈

熊係咪食價 現貨差50點 都做17格價

不如290先熊好過啦

佢地上晒岸又話你知咩
分別係彼岸定真上岸

大戶賤到引熊
明明一陣必定勁假棍
星期一又升9硬

牛佢老味

錢有得搵多嘅咩?
搵完首期
再搵成間屋
之後第二層首期

離開得多數都彼岸

差200 賣唔到個浪就蝕 最多29000再加沽但機會不大

一至五都返工
仲唔空過？
同返足7日有咩分別

今晚夜期中美決裂跌700點好唔好

買定離手 最後15分鐘

好可以執平嘢

小注牛繼續過！

我諗玩得衍生大部分都未夠買藍籌磚頭收息退休
彭巴800萬夠收息已經走夾唔頭

有冇人見過…?

佢最近都收市先出po
放棄啦

炒牛熊炒到有8球真係高手

勇士

China confirms Liu He spoke to Mnuchin and Lighthizer on trade call
未公布面談 可能無

我勇左好多次！

feel到大戶知道唔對路
推高散貨準備避股災

屌 2382廢撚到咁 死咗去啦

China makes biggest U.S. sorghum purchase since April as trade talks resume
跪左

我宣布…吉倉放假！！！

我宣布吉倉過，過個休閒週末

都唔撚買 G20又俾支撚多次

小注熊過
以家坐緊5格

Dada牛定熊

唔知今次依棍上幾多呢

吉過

空空哈

冇講

14 hours ago

今晚又要見到牛gel

熊過2日

GEL到下星期一

極熊過
有本事啪我

Dada空倉過

今晚侵侵就同雜總宣佈分手

空過，呢一刻只求有錢淨可以繼續玩算數

牛過左

阻力位我就唔牛
不過同時我又ok肯定未熊得

勁假棍落

競價大跌8點

你碌棍都幾短下

3萬蚊過唔過夜？

9:24超大船

屌。。。臨尾啲牛走唔到 迫住過夜。。

笑死
只有唔想走
唔會有走唔到

走係 我琴日284入架 唔想翻家鄉

空gel

空空哈

夠錢去四季酒店食飯了

屌 我都同dada一樣玩走一半今日profit唔多手就賺3萬 屌！

成個週末都瞓唔着

連登大船

你果4個emoji呢

今日大船牛定熊

空倉有咩好？就係可以9up唔使本

唯一覺得慰值嘅係

我同lin燈仔唔同船。。

上左賊船

實熊啦今日

熊

去左食草

仆街上左大船

咁係牛定熊呀

空船

牛gel !

見個市咁流我又熊過咗星期一數錢

我感覺到今晚個市要爆啦

雕同埋遊行咁多日之後都係跌市 唔係咩?

萬跌

外圍腳軟熊軍gogogo

唔係次次升咩
跌果次係6.12

次次都跌呀！

所以要跟大佬搵食

臭熊軍! 等收屍啦! 牛牛gel呀!

外圍明明跟升穩固緊牛軍基礎

你跌曬啲錢咋嘩

好似空倉過

恒指星期一大跌3萬點

一至五都有得買
睇定D

係大升3萬點呀

跌了跌了

扑暈自己星期一再睇過

熊熊哈!

今日大船係乜？

空倉

St. Louis Fed’s James Bullard Sees No Need for Larger Rate Cut
Mr. Bullard dissented in favor of lower rates at June meeting and supports quarter-percentage-point rate cut

班仆街

OK千跌

6月訪港旅客按年升一成
示威又再帶動香港經濟

真係有權嘔返今日升幅
如果得25bps只係去返原本既expectation

巨棍

超大船 10：30

鷹派鍾山 反枱， 千跌

621

得掛

連燈大船冇沉到

早知瞓身熊過

屌佢老味 收市先出 本身都想熊過

星期一裂口低開呀 老細

點樣業主名同租客名都係你

買咁遠 上車難D喎施主

利伸買左小小熊

星期一開市即走

收到風
今晚老美會出口術..市場震盪
暴跌

熊GEL 效果加乘

收到風牛軍會戰勝歸來！🐮🐂🐃🐄

千跌

失禁式暴跌中
熊GELLL

有排玩今日咁長時間

同我往死裏跌

2h = -100點
12h = ????

-10000

Drop to zero

今日賺左8皮 平哂倉空空哈

終於見到你既 熊Gel

永遠大好友

熊gel

空倉
見氣氛咁好咪叫下

年底前三萬三。🐮🐂🐃🐄

🔪🐂🐃🐄

回吐
熊熊哈

牛牛開戶係咪一定要比真實資料 例如住邊 身份證號碼？

界內證
射龍門

其實咩玩法

應該係

好似好過癮

星期一裂口千升

做咩要俾假資料

牛過的人有福了，因為IFC是他們的。

47060
上下限係4萬同2萬

中佐收$1

似裂千跌多

你d 資料咁珍貴，就咪撚用啦

all in

星期一930熊軍就會知錯

熊軍認錯大會 全軍裸體一字排開 同我原地跳！

on9 例子連登有無叫你用真名呀？

正常人唔會係現實咁樣比假資料，巴打你讀緊書？

啱啊
同埋唔係法例規定架咩

可以，你玩盡啲都仲得
租比自己要比公司所以要打stamp duty
你自己再轉租比人

年化複式回報都有7.722厘喎 cls
假設0.8買 假設開硬

賣緊幾錢

0.8

到期前十日穿2萬點 通殺

唔比真料 借盡佢孖展炒牛熊爆左 佢去邊度搵你還錢

3年後發生咩事冇人知
話唔定恆指都取消埋

3年！筆錢放3年先賺一蚊邊個玩

2022年可能五萬點。🐮🐂🐃🐄

一手就8000變10000
3年25%喎

使唔使男左女右？

賺緊咩

穩陣過牛熊

至少擺三年牛熊隨時過夜無埋

啱啊 買得近可能半日都冇左
好抵玩

星期一入返啲先

特價_時段

我買4000蚊牛唔好
又係三年

25牛：75熊
結論熊軍勝

冇人貼倉
應該假膠船黎

千點牛熊分布呀

隻船咁大？
咁熊軍死撚硬

傻左？
梗係人多蝦人少
殺哂牛軍

戰個痛

重倉鸁是常識吧

又上左熊船
仆街

港女好鬼

道期升110
同升40..都係同一個位

美國賭場開了

今次PK

今晚...老美一暴跌..
夜期就千跌

老美升完全唔跟 星期一開市all in bear

要小心🐻唔好比佢地星期日搞事。🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀☺

外圍冇力 熊軍星期一發達

睇位入市
開心放兩日假

低水果27點

特朗普再向聯儲局施壓要求減息

美國總統特朗普繼續向聯儲局施壓。他在社交網站上批評聯儲局思維方式錯誤，導致美國民眾承担過高利息開支，要求馬上改正。聯儲局主席鮑威爾曾多次重申，聯儲局是獨立決策，不受市場同白宮影響。

2019-07-19 21:51:52

小🐻哈哈

好嘢

咩事

熊軍

唔通真係假升一日千跌絕殺?

等等....週末大船係邊一邊
唔係空空哈咩

好鬼多熊

熊Gel

牛牛

又牛又熊....咁星期有冇咩利好消息咖

+1 chance

夜期同ADR都大大棍插落去

老美+70
港女+25

高巴,未到0930 無人知贏輸

港女邊到+25？

講緊岩岩底抽上黎個Range

星期一見各位

低水32 super

Hold到星期一朝早我都幾有信心可以上返288

想問有冇人學個騎馬
好唔好玩 裝備貴唔貴

好似琴晚咁，收市前啲利好消息

沉啦，俾我熊回家

NY Fed's Williams Did Not Intend to Send Signal About Larger Rate Cut in Remarks Thursday That Triggered Market Movements
炒左條仆街佢啦

咁撚辛苦破range 屌你老母又縮返入去

成班都唔知做乜勁 keep住唔宣佈有寶咩

不過連燈大船 今次可以唔使沉啦

其實聯儲局隨時連1/4厘都未必減...

過往都係turn down先開始減
永遠都係加強復蘇而唔係避免爆
因為避爆只會爆得更恐怖冇晒手段打救信心
市場創新高減息呢個想法亦都比好多市場人質疑

而且聯儲局想要既係帶有真正生產既通漲
外圍尤其是歐洲低息甚至似瑞士咁負息
近期都係無助通漲但又再冇野可以做...
有咁既例子係到聯儲局月尾1/4厘都唔減其實唔出奇...

今次掂喇

屌你老母支那 又搞冧個市

留意到夜期2點到大成交一野跳空落

市場鳩炒啫，關人輪事

冇成交破咪咁易散囉，唔信邪冇計

星期一萬跌日

好彩吉倉

熊軍fat fat 了

我又中

Fat fat 啦
冇膽極熊過
搵左隻290小注熊過

熊熊哈 牛牛啪

星期一高開殺熊。🐮🐂🐃🐄

頭盔、背心、長靴
租過騎術中心嗰啲嚟玩過下

一堂幾錢

熊熊哈哈哈哈哈哈

星期一開285，30分鐘插落284，跟住一路水平線磨到收市

好似$1500
果陣第一次騎
俾馬恰，佢唔行，扮晒蟹咁

騎術中心 有冇騎馬機玩

冇啦
純粹係一塊大空地，有個冷氣 office 租馬具，有馬房養馬咁

牛仔玩撚完

尋日臨收市3:59入左張+1 大概28770
夜晚蝕左50點 止蝕
反手沽佢老味dji
又夾我上去
set定100止賺 熄機訓教
起身就數錢

肥仔呀

星期一跌500 好嗎

牛軍表示IG唔計

裂口-500
DL-1500
收市全日-1200
星期二再裂口-400

空空哈

btw有冇巴打養貓架

大大力沽盡佢

牛仔食已吉倉

你一個月用幾多開支係貓到架
想養貓 依家上網係咁R人搵領養

唉打機唔得閒唔記得入熊

無實質計過,養緊兩隻,大約千零蚊左右掛,親戚執返黎,啱啱一歲,係睇醫生貴啫,平時貓砂貓糧有限錢

我都係三點先入
之後坐6格
本來回返4格諗住蝕二千放
點知掂一下又回返
惱惱地過週末算

睇來又阻力位落番去

極熊過可上樓 0.016 (@50679)
連登大船又開出 !!!!
勁到

中港投資者與已經預計到呢一波，星期五升咁少已經反映咗。星期一高開200點 下午攀升多500點，全日最高位收市。🐮🐂🐃🐄

IG 既方向多數準
死硬架啦d 牛

唔係weekend有咩大好消息都係283-284見

睇醫生真係會睇到窮, 普通病還好, 如果麻煩病的話

你叫牛軍情可以堪

又放生肥熊

🐮沒有 放不低的散聚
捍衛🐮 要堅守的壯舉
🐮沒有 過不到的畏懼
無視那 誣蔑🐮的判罪

紛擾的世界總會有唏噓
誰亦有維護理想的血淚
消失的證據
未曾磨滅著過去
和🐮面對
雨打風吹

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水
怎會絕望疲累
一些過去
一些面具
放下埋進土裡
自尊教🐮面對
劫難亦是無懼

仍想像總會有日能讓🐻知🐮是對
趁著陣陣雨水
准🐮靜靜流淚
得失進退
千秋萬代
那管天崩山粉碎
曾歷劫未怕艱辛
日後再聚

紛擾的世界總會有唏噓
誰亦有維護理想的血淚
消失的證據
未曾磨滅著過去
和🐮面對
雨打風吹

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水
怎會絕望疲累
一些過去
一些面具
放下埋進土裡
自尊教🐮面對
劫難亦是無懼

仍想像總會有日能讓🐻知🐮是對
趁著陣陣雨水
准🐮靜靜流淚
得失進退
千秋萬代
那管天崩山粉碎
曾歷劫未怕艱辛
日後再聚
回望最壞那一天
伴著有誰

都要外圍配合，牛熊莊家控制唔到美股

侵侵：very good relationship with xi
又千升

仆街！兩粒雞子好撚痛呀！

拎去閹,驗埋血,一公一乸差唔多六千埋單

［member］絕密消息：網民夢到內河預計星期一上証高開升至３０００點，港股跟升，🐻軍小心！！！🐮🐂🐃🐄［／member］

巴打無事嘛重倉牛

盡人事幫你搵定 ....

輸到傻左

🔪🐄🐃🐂

殺晒283

殺到277

一開市裂口一千點

召集牛軍出嚟暴動
自己的牛自己救

美國總統特朗普表示，財長努欽與中國相關官員，進行了非常良好的通話。
內地《環球時報》總編輯胡錫進認為，電話會談顯示，雙方官員很快會舉行面對面會談。
網民夢到內河預計中美將會達成協議，給予恒生指數「買入」評級。
目標價：３８０００

星期五升左啦。消化完

我要買牛過夜
我留個空倉俾你丫
我要買牛過夜
但你前日差啲死喎
我買左牛過夜尋日我仲駛蝕？
你買牛過夜 星期一死左啦

吉倉揮手區
有大量花生供應
花生期貨價格急升

721咁仲牛係咩心態

Weekend ig 升番百幾點

唔係升緊38點咋咩?

起來～不願做奴隸的牛軍。
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華牛軍到了最危險的時候，
每隻牛被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，冒著熊軍的炮火前進！
冒著熊軍的炮火前進！
前進！前進！進！

樓上班牛友輸到痴左線啊

整張weekend ig圖黎睇下

牛熊本是一家親一樣要比人殺嫁啦！
大家唔好搞分化尼！

食草既食草偷食既偷食……香港地馬照跑舞照跳…… 繼續happy！

好唔好玩
可唔可以租裝備

交換意見即係冇野傾成wor
而且只係舊聞拼合
牛軍最近重貨283
洗唔洗驚到瘋狂打飛機

令人非常振奮的好消息！星期一將會裂口大升！🐮🐂🐃🐄

係就weekend ig升返哂啦仲FF

最大問題唔係呢度 乜呢個年代仲有人信ig㗎咩

升左35點啦, 每1個鐘升35點, 禮拜一開市倒升千幾點了

直上3幻3。 一日殺晒所有熊仔

仲暴升緊

牛仔必勝

週末同普通指數都跌緊或冇變喎
平行時空

散戶睇唔到如果唔係點撚你地

要有過億身家先睇到。 老散睇到仲得了

爆升
熊軍等執骨

過夜真係好危險
正股都冇所謂
牛熊真係不了

新京报快讯 据央行网站消息，为贯彻落实党中央、国务院关于进一步扩大对外开放的决策部署，按照“宜快不宜慢、宜早不宜迟”的原则，在深入研究评估的基础上，国务院金融稳定发展委员会办公室推出以下11条金融业对外开放措施：
1、允许外资机构在华开展信用评级业务时，可以对银行间债券市场和交易所债券市场的所有种类债券评级。
2、鼓励境外金融机构参与设立、投资入股商业银行理财子公司。
3、允许境外资产管理机构与中资银行或保险公司的子公司合资设立由外方控股的理财公司。
4、允许境外金融机构投资设立、参股养老金管理公司。
5、支持外资全资设立或参股货币经纪公司。
6、人身险外资股比限制从51%提高至100%的过渡期，由原定2021年提前到2020年。
7、取消境内保险公司合计持有保险资产管理公司的股份不得低于75%的规定，允许境外投资者持有股份超过25%。
8、放宽外资保险公司准入条件，取消30年经营年限要求。
9、将原定于2021年取消证券公司、基金管理公司和期货公司外资股比限制的时点提前到2020年。
10、允许外资机构获得银行间债券市场A类主承销牌照。
11、进一步便利境外机构投资者投资银行间债券市场。

千升喇

美國30定31號宣佈減息?

入牛既巴打有福！

星期一爺西科創版開
真心不能睇太淡

太棒了！國家一直進步，股市也要跟上才行。
Ａ股要升至４０００點吧，恒指也要４萬點左右才行！🐮🐂🐃🐄

-300變+50 牛又贏

點解我係平行時空

有另一頁架上面有link

睇週未ig

原本 暴升返咁多點。 牛牛哞發達啦

weekend牛熊過夜同過大海一槍過無分別

即係想呃外資接債泡火棒？
咁既形勢仲入去比人呃既抵L死啦

認輸啦牛牛 升極都要跌300點

周末仲好長
熊軍等牛軍反殺啦
而且遊行完維穩升阿婆都識啦

認同！國家隊一出招上証升１００點唔係難事！🐮🐂🐃🐄

侵侵打幾粒字。 500點起

升500點

直上三幻,牛軍fat fat

成班假牛軍
真牛軍仲邊有心情搞笑

只有心中有🐮才不會慌，會怕的人都不是真🐮軍。

牛軍表示:驚慌不了……所以要驚慌！

有人問我：為什麼買牛但勝但仍然有人買熊呢？
我答他：因為那些買熊的人心靈空虛，被邪靈入體。每天幻想世界未日，股市大跌。誰不知太陽每天都在東邊升起，股市亦緩緩上升，那麼買熊者最終被邪靈霸佔了肉體，回不來了，可憐人啊～！
他說：原來如此，那我也買牛好了，買了牛心裡總會踏實起來。
🐮🐂🐃🐄

夢到內河（牛軍至尊）

雷斯個條友不嬲報假數 一早block左

星期六日都係多流料友
已經block幾件

認真周末ig升番50點

兩棍都冇咗啦

空倉個心態真係好完全唔同星期一先入返賭場

放假都要mon住真係慘
空

牛熊只能DT 極短線 mon 實執格
除非你玩夜期有得對沖先好過夜

真係自律遊戲
一貪心就算輸撚死

呢一隻打靶位29238， 如果有信心唔過里個打靶位就可以入
我估星期一先牛再熊
就算全日牛之後都會熊

雖然係廢話
但係要掌握星期一邊個低位入熊係最緊要

我係新手唔係掌握得好好

兄弟各自爬山，祝大家好運

成交量個度
綠色係買
紅色賣
咁灰色係咩

0.83都好買
贏唔足
輸就輸突

過夜熊未淆過

內地下發第四批進口遊戲版號 包括騰訊()及網易
原國家新聞出版廣電總局官方顯示，今年第四批進口遊戲版號已經下發，總數為24個。是次獲批包括騰訊() 的《火箭聯盟》、《王牌戰士》等。
７００ＧＯＧＯＧＯ
今日高位，明日低位。
有買貴，冇買錯。
🐮🐂🐃🐄

又金融開放，又批新game

呢穫唔千升都難熊過既巴打呢穫大劑

好消息個個都睇升 邊有人輸錢

期待

肥熊多到咁唔殺邊有人輸錢

夜期跌到咁 聽日平開當贏

空倉保全家

空倉笑哈哈

好消息全部星期六出夜期邊反應得切

係，數落都5，60個好消息出左

想問有邊d好消息 點解我唔知

qq有game可以推出
中美貿易談判有進展

唔係又唔買大豆咩

通完電話=良好交談=進展良好

算啦！牛軍表示明天沒希望但求今天唔好有人流血就OK！香港加油！

星期六日永遠都係9up

9up改變唔到事實
還不如出銅鑼灣

彪哥！唔好反我啦……ig跌3百幾！聽日收跌幾十禾都還神啦！

禾覺得可以最多550

盡自己力 未來對得住自己細路

岩岩到銅 好L多人

師兄有小朋友？

同老婆行緊
未有細路
你懂的

不如生左先再講小朋友
小朋友都係個體……不要攞黎做工具……
小朋友係無姑的。

聽日開市有火燒肥牛 熊仔大船又起行

聽日又要重回戰線

你牛牛有冇即時串流
諗緊買唔買

10k(all in)重返戰場

我覺得買牛熊串流好重要
尤其係一路返工做嘢一邊留意個市
利伸：買左一年

星期五收市差一格走唔到熊

燈哥 有無熊過夜 熊熊哈

空空哈

過兩日就可以帶貓貓佢哋返屋企
要聽日賺多啲

出咗去遊行嘅，萬事小心！！！

Be water,不被捕！！

各位熊軍，不要做讓媽媽傷心的事，
遊行完早點回家休息。

星期五走晒
輸住走

我番工唔係成日望到個市 有時入完忙要幾個鐘後先睇到

點解你地番工咁忙
我就算幾個project跟緊
都有7，8成時間望到個市
利申it狗

20:45 【中國企業向美出口商採購農產品詢價】央視報道，中美雙方正落實兩國元首大阪峰會期間會晤達成的重要共識。有關方面表示，已有中國企業根據國內市場需要，向美國出口商就採購農產品詢價，並根據國務院關稅稅則委員會相關規定，申請排除對擬採購的這部分自美進...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

禾都係，所以要買遠D……同埋汁唔到格仔

這顯示通電話有用，兩國將會和好！
熊軍要小心！

好似話又約埋枱傾，算係好消息！

兩國都不想真打，很多所謂不滿消息只是雙方談判策略，爭取對自己國家更有利的條例罷了。
🐮🐂🐃🐄

咁聽日姐係高開定低開

熊軍唔係咁都要輸吓, 頂

空空哈
牛熊日日有
放假都要擔心真係搞唔掂

提外話 Bloomberg係咩黎
係隔離post講咩幾萬蚊一個月

好彩重牛

利申：空軍1號！！！

俾你睇最update 既清息

有冇人用緊想夾

巴打，你幾個鐘先睇個市，有咩用

近遠都要知既
早人一步知入牛熊都好

收到風

你幾個鐘先睇個市
點樣早人知一步

好
而家weekend消息當出晒
你估星期一升定跌

9:30咪知

咁唔駛買bloomberg住啦
跟住大戶炒夠啦

on9... Bloomberg terminal 幾萬蚊仲要自己打code俾你都唔識用

用bloomberg anywhere 二百幾蚊一個月已經夠晒你用啦

你唔會夠d大戶快架

人地幾條友mon住

30000

啱啱開佐槍

安全最緊要

開槍=升

熊集氣啊

淡友有冇tg gp
想傾計

今晚元朗搞到咁大單...天皇都無面比啦

光頭佬擔傘
無髮無天

牛屎佬發惡
牛屎牛死
聽日跌

有冇人係元朗走唔到
我過黎車佢

聽日千跌

牛CHING

紫巴

元朗個單一睇就知有人想林鄭落台啦屌

係囉係囉無啦啦會出黑社會,,

唔係話出解放軍咩

咋咋臨啦屌

沽佐

大佬講到香港有幾亂咁，但係照樣開市，真係好諷刺

你地仲笑得出
買左幾錢熊都冇撚用啦

+1
唉見到咁真係
唔知可以做咩

買熊先笑唔出
愈亂愈升

睇直播嬲到仆街

聽日座低+700

仆街好嬲!

屌走撚晒資算啦 香港政府最care就係錢同埋香港經濟 如果個個走資政府實投降 遊足兩個月行仲係一d用都無係時候用呢個方法

IG好友都要縮，可以drop了

ig weekend暴跌40點
大家知道聽日乜料啦

一定係陽燭 除非唔係

白衫熊軍暴徒最終都喺元朗度搞事，牛軍唔好怕佢地，唔可以向惡勢力低頭。

想問下IG依家跌24x點 如果繼續不變 恆指都會開市跌依個幅度?

我估陰燭

唔係買農產品咩
跌乜9

一睇就知先低後高又要開多支大陽燭出黎

點解 其實做淡果班今個月已經輸左

咩料呀
咁都唔跌？

尋晚真係睇到好嬲，白衫熊軍暴徒為咗整亂香港乜都做得出佢地比惡靈入體已經冇得救。

睇跌好唔好

我只過夜熊升緊109%
熊軍會戰勝歸來

開市不問價all in極熊！

仲邊有極熊

牛過熊過 呢一刻都唔會開心
好撚嬲

咁嘅時勢賺到錢都唔安落
有賺要捐啲比立場姐姐

炒炒炒 仲有咩心情炒

跌

休息一天 渣左倉既輸左就算 唔理了 唔想理了
好無力 好傷心 好內疚
好對唔住個女 3月份出生
將她帶到一個亂世
我真係好內疚好對唔住個女

睇直播睇到3點幾 未試過咁唔理性

岩岩出世既小朋友究竟應該點樣面對社會

真 休息一天
各巴打贏多d

有下一代真心唔想佢生存係香港
最多間中帶佢黎旅行算 ...

做咩要帶佢黎呢個世界

哇 已經28612
裂口已經跌晒可跌既咁濟
搵定牛仔算

有錢去英美澳先帶

我放棄啦，係香港生小朋友係害左佢，唔單止讀書做野咁簡單，係要佢每日受苦，比人壓逼

唉屌林奠 個個星期一都低開

平時呾辛苦左炒右炒都係為生活好，但依家已經唔關錢事

真
唔好帶佢黎香港啦
唔想害下一代 唉

會唔會一開市就極速倒升今日創科版開幕仆佢個街實會頂撚住唔俾佢跌

我會30歲前帶埋個女移民英國
小確辛係屋企有足夠錢比我移民

去馬拉啦, 重新再黎過咯所有野, 台灣遲早同香港一樣

馬拉玻仔太多愛國膠

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

香港仲係咪人住

一陣去日本辦事處搞移民

冇心情賭錢

有野做睇唔到市

科創版真係笑撚大人個口
去死啦支共

全世界都升 又係得港女同大陸跌 屌你老母啦

支共直插落地核啦屌佢老味真係寧願支爆一鑊熟算撚數

中煙18蚊買 14蚊放
高手

熊，食糊了
等多陣反手牛

港女落地獄吧

白衫丫啦

架妹台仔都升

多謝ching 早兩日隻 50731

正，又係一入即全

今日阿爺開科創版 上證資金大量流走

唔止上証, 港女資金都抽走埋, 好撚ON9

大陸執撚柒左佢算

係咪即係睇跌？

元朗唔係人住架

升返啲比人開心下
個個閪口閪面仲跌

咁嘅狀況唔跌對唔住琴日受傷嘅人

屌你老母 又跌

元朗班仆街牛屎佬
諗起就嬲

應該會來多棍插

一出post就升30點

我都越買越大。操作越黎越亂
比琴日既事搞到分哂心

今朝牛 食左6格
又想再入 不過呢個位入唔過

286係咪有阻力?

Yes
100MA 既陰唇邊

咁唔入貨住 估唔到會爆邊面

妹

好嬲

今日妹到收市
完

聽緊早霸王 森美忍唔住喊

有人性都會喊啦

各位我針啦 唔玩啦

唉。我無心機玩牛熊住。今日。
再會

今日唔玩
心情都已經夠差 仲要睇住個閪市

今日希望比堅料
個個閪面

港女有血性嘅就同我死番落去

心情好差仲夾，算，止蝕唔玩

我都係心情差,操作錯哂

係, 4點開返黎睇會發現一條直線

1030

國家隊 出黎未

出黎跌得仲快

入熊定牛！

牛左 坐緊1格

港女做乜唔跟呀爺彈

牛咗坐緊五格

仲支那隊 你地有無人性架！

真係乜心機都冇哂

其實今日都冇心機買
唉

係呢個時候 唯一方法係搵多d錢
已經對香港政府完全失望

今日唔撚想玩
而且都好難玩

唉 唔玩了

屌我都唔撚玩 坐五格照走

好想大家唔好推呢個post一日
好愁

完全無心情操作

買隻遠熊算 唔再睇

郭家隊 又隊內銀

恆生app開唔倒既

國家家黎晒料

1130準時走佬啦

今個星期尾期結 玩埋呢2日休息下

今日都係向下買 只係睇下跌到幾多

白衫熊軍暴徒不斷整亂香港，想香港陷入萬劫不復之地，佢地嘅靈魂已經比邪靈附身，永無安樂之日！
大家唔好比佢地奸計得呈，守護香港！

今日無波幅 妹

消息人士向我透露，何君堯家族業務繁多，其中一家名為「漢貿機械工程有限公司」有機會部署分拆上市，提議我多加留意。

翻查資料，「漢貿機械工程有限公司」在這1992年成立，主要從事建築工程的結構設計及提供重型建築設備，包括為建築工程公司提供買賣及租賃塔式起重機服務。這家公司由「漢貿集團」全資擁有，董事除了梁炳華、李震宇外，還包括何君堯兄長何君柱等。

再看「漢貿集團」客戶名單，很容易會看到不少大型發展商的工程公司，例如南豐集團旗下的寶登建築有限公司、百利保旗下的正宏工程有限公司等，當然還包括不少政府工程客戶，例如保華建築、瑞安承建及禮頓建築（亞洲）等等。

何君堯家族業務向來受外界關注，早在去年《香港01》已報道何君堯家族公司持有粉嶺高球場附近12萬呎農地，不過若「漢貿機械工程有限公司」真的分拆上市，不少大家一直關心的資料例如家族股權分布、財務資料等將變成公開。

這位消息人士是股票界的朋友，建議留意的原因單純從投資角度出發。畢竟珠玉在前，鄭若驊丈夫旗下的安樂工程（1977）在一片逃稅、貪污、未經招標取得政府工程合約等爭議聲音中成功上市，並曾擁有較招股價1.2元高出42.5%的輝煌紀錄。

何君堯家族業務上市成為2020年我最期待的新股，原因簡單，安樂工程首日掛牌最高回報超過40%，以何君堯律師的人脈與能力，股價單日漲升400%並不過份。

李鴻彥

河妖想CAP水

有冇牛佬？

呀爺彈返 同之前一樣有針，港股重跌咁多，點熊得落

牛想用呀爺低位做止蝕

硬淡 有偏見小心大夾
睇指標彈高可🐻 升穿下降軌要走

香港咁既局勢真係冇投資者會想係到投資

我都冇心機買牛熊
好撚嬲

點解冇警察
兩條戰線
一條被黑打
一條比白打
咁壓迫市民
真係係到土生土長
眼見咁真係唔知再可以講咩
又不斷大陸化
搞我地下一代
真係儲舊錢去其他地方生活算

談何容易...

真係非必要都唔會走
大佬香港樓
越住越貴
越住越細
你開心咩
2047年前走都趕得切

走都要有能力

我都買唔起樓
但唔係坐以待斃

仲有廿幾年 一齊加油
希望收番前走到

仲有心機燈 玩假膠

有 極限牛

咩位打

冇心機買

283 覺得下午會彈

今朝彈我食咗 再跌再入
期結插一下，又有阻力位 又托市，無理由唔牛

嫌佢太少冇走到結果坐到而家

冇女，唔諗住成家立室有冇問題

我批房託起身帳面又少左2000

連登大船泊碼頭未？準備上客

出左買入訊號
牛一牛佢

買咩

靚圖，收窄整固，市尾應該引到人買上一浸

今日低位已確認，收窄完向上機會大過再落

依家買牛可以用今日幾次低位平均價止蝕
點睇？

牛軍，唔好比邪靈控制住嘅白衫熊軍暴徒嚇親。佢哋周圍打人破壞香港安寧都係想個市跌，獲利一波，我哋唔可以畀佢哋得呈！🐮🐂🐃🐄

多謝接貨

一入牛就坐

根據經驗，佢地一定係想個市升先搞事囉

same

好似就死

bear flag

下降旗形?

抖一日啦GS巴

如果咁都仲有得升證明大戶係唔理香港政事

牛左緊3格

唉 冇睇實，錯過咗入牛機會

牛仔危險

牛左坐緊2格，我真心相信大戶（大A）根本無將香港情況放眼內

想解放你

sure, 香港市只係中國其中一個鎮仔

5格

熊危險多d
美股未落 港股唔洗落得返26x

咩位入
頭先跌冇睇市

過左咁多個禮拜日
你地仲FF香港騷亂會影響股市
今日跌係因為阿爺創業板

香港搞到咁
睇黎入熊數錢既日子又到啦

科創板先啱

又要坐過夜

睇下跌唔跌到落284

遠熊過夜

聽日再跌啵

有冇入

而家準備緊啦 光天化日

又v 牛軍又贏

平行時空

你個v邊度見到

3點前走牛

坐緊牛 唔過夜
未捉摸到方向

係咪理解為3點前入熊

3點政府高官開記者會
美國航空公司又唔飛香港
阿爺遲遲未上水
3點前賺蝕都要走

尋晚香港元朗站受恐怖襲擊喎

我比我tg你提我入市得唔得

跌緊200嗰陣

我都學緊野咋

清啱啱出冊?

爽呀

又一波

嘩 巨棍

急跌痴線

熊fat fat

屈機

做乜9啊.....

幾時入好

1野十格

以為眼花好彩走咗牛

攬炒了

邊個大佬沽咁重貨

大棍前一秒走晒啲熊
食二格

元朗好似又黎料

咁準

逃生成功，感謝天父

直落

睇嚟會宣佈戒嚴

好痛

啱啱果棍應該係關香港事 可以追熊

咁跌法 香港似乎好撚大獲

係咪有咩大消息?
好少見1分鐘直落100點

3點分分鐘仲跌多d

想高追熊熊

怕佢政府3點宣布緊急狀態

上證都無急跌
應該有消息

三思呀手足

有無勇士熊過

追熊好似好d

今朝開市狗衝熊
信念唔夠平手走左
如果唔放食到廿格
輸得太甘 心態差哂

今日成日都冇心機買唉

急插3000

牛GEL

哇 走得快 屌你

屌 咩事？？？
on99咁樣破

高j 熊

牛GeL

熊軍夠鐘坐啦

係咪28500觸發到ai盤？

其實咩事

傳說中既破位行多浸
隻牛gg了

呀爺收唔到上去冇運行

繼續插 追熊

再黎多50點

散水棍

講係人都識講

牛軍真係要走。。

聽日真係會再跌
散晒水咁

牛5前後抽

好彩早叫牛軍走
真係遲到痴線

想熊過 但係唔知大户會唔會自己推上

大戶順勢推落會唔會好d

朝早坐10格 衣家坐20格

要穿280先有肉食

高追左熊 屌那星

咁至少坐2格

有咩問題

safe la

成交量大左 但係跌
期結在即
自行判斷

洗唔洗咁黑仔 一入牛輸十格

熊軍重唔多謝我？全靠我燈到暴跌
都cls

今晚真係斬人再跌200點

you are not alone

一分鐘都無既事

係，痴線

好彩岩岩見唔對路輸3格走

有咩唔對路？冇睇實

all in熊過

經過頭先個棍 我覺得大戶注意香港局勢 會沽貨

買上支持港股

我都係咁諗

道期抽升港女完全無反應

唉。。坐到無心機做野

個棍後港獨啦

全公司都無心機

算唔算跌多咗

完全無心機玩 明明輸緊4萬都唔痛咁

買牛定買熊過夜好

唔算啦 今朝建制派已經講到明再咁搞 經濟會大受影響

我覺得跌多左

仲睇好個市？香港就快暴動啦

淋病我屌你老母，同港女一齊落地獄喇

睇黎唔洗問 大船係熊過夜

跌400了

Ps:見個市由年頭每日閒閒地8、900億成交跌到依家得番5、600億，大致上都見到依個送中條例開始對個市有影響

期500啦

大戶都睇跌
先會咁撚樣跌

去邊展開新旅程

唔過夜 聽日開市再入
放晒佢先

真頭肩頂已成 短時間內可以睇落

跌到咁撚樣真係牛熊重倉都唔洗睇

好彩轉咗熊，不過牛仔輸20格

跌到咁， 仲有無人覺得2:46個棍唔關香港事

算喇，
今日蝕走都無咁心噏，唔再有心情對住呢啲閪官

大戶棍啦明顯
偷步沽啦屌

跌到咁輸緊錢都無感覺真係痴鳩線而家個濕鳩政府

各位點睇聽日個市，繼續大插？

認同，
片中見住香港人响元朗俾啲中國藉人仕咁打
真係蝕晒個倉都唔覺痛

放晒

聽日可能有彈棍 彈完cash out離開香港 屌你老母完全唔係人住

條仆街仲話了解下先，屌佢啦

三點
入左隻熊0.061
Set0.075放
估唔到30分鐘就搞掂

應該都似插 認同巴打講係大户沽先會急跌
聽日殺埋落280

好難唔關
香港既治安收晒皮

果下沽得咁勁，好唔尋常
國家隊3點收工都唔等埋
2:45 就大棍落
一睇就知偷步沽

cash out 轉台玩道期

熊過得唔得？

應該收到風會再插
同埋急跌實會抽返起
而家keep住期跌500

過夜唔俾意見啦
我自己都唔玩過夜

一早熊左

最好唔好
就算要都遠熊
290個啲
自己衡量風險
利伸：會小注過

啱呀 聽日一夾乜都無 無得估

same小注過

今日急跌聽日實升 牛過

一陣跌唔落又俾人狙擊架啦彭巴

一樣牛過
跌只是為了後期的升勢凌人！

熊賺夠鳥，反手牛過，假頭肩頂，應該上到二萬九

熊過，小注

聽日開市彈高就沽

正股點搞，走唔走左先

熊b對沖

過夜熊定聽朝先?

一陣又話跌多左聽日升番百幾
唔過夜

聽日 你都唔想為小小錢成夜訓唔到

心大心細，斬倉就無曬profit, 唔斬又好驚繼續跌

食1半先

我聽朝
Never 過夜

貿易戰果邊點

中短期睇淡啦 我諗今日跌係真係見市道不穩而唔係趁低吸納然後托高 香港宜家咁聽日會唔會流血都唔知 大戶無理由仲衝入去入貨架

293熊過

連登指數（Lindex）：

：牛過
：熊過

牛過左 覺得自己好on9
重要係283 牛

今日跌係不穩定因素 並非一般倉位調整

熊過

277牛重貨見

你都希望今晚無流血事件啦少少錢買個希望

200k牛過聊表心意

食晒 聽日彈高再加
香港一日仲有恐怖氣氛一日都會睇淡

牛過！

但我自己熊過

勁假彈左50點 唔洗驚 聽日有得賺

巴打，頂住！

Same

我都有諗過，但淆

聽日返286整個雙頂就屌落去好無

冇心機操作不講了

吉倉

無乜心機操作輸少少走算

買左牛諗住反彈
睇少一陣就打左靶
乜心情都冇晒

差D比怒氣影響判斷

怒氣應該令人買熊

全公司4：00走人

元朗, 大埔一帶???
傳話話斬人, 應該流料.

係囉！返屋企啦。

有時唔止老黑，D狗呀，一毛呀起下哄已經驚央及池魚

牛針得

在公在私都熊

唉屌拿媽，忙到無隻牛。仆街！

agger，點會到呢刻先識走
唔需要見跌就搵理由畀自己

學你地講，其實都係睇運

good conversation

不過我都都係睇向上（夾撚到jj痛）

有冇巴打可以解讀下今日下午果段下插係乜野黎

受元朗市民受襲擊事件影響，有地產代理指出，元朗區今日完全無人睇樓，即使預約亦已取消，但業主未見有大幅減價。

祥益袁思賢指出，該行位於屯門市中心分行亦已關門，預期業主有機會提升議價。而部分早前預約到屯門時代廣場及屯門市廣場睇樓的外區客，今日亦陸續取消預約。

至於鄰近天水圍區，該行謝利官表示，指標嘉湖山莊已有約10%業主降低叫價，但減幅僅約1至2%。當中麗湖區一個低層三房放盤，由600萬元減至590萬元放售。

中原地產表示，基於員工安全考慮，該行屯門及元朗部分分行已關口，分行內前線員工已轉至一手項目當值，居於屯門元朗後勤員工，可按個人安全考慮提早下班。

美聯物業亦表示，公司以員工的安全為首要考慮，部分受影響屯門、元朗及荃灣分行已經暫停營業。居於上述地區的後勤員工，亦可因應個人需要提早下班。

網傳屯門區會出現打鬥事件，有滙豐銀行職員透露，滙豐屯門分行已提早結束營業時間，允許該區員工提早下班。該員工並稱，基於安全問題，滙豐亦容許居住新界區的員工提早下班。

滙豐銀行其後確認，今午向員工發布有關通知，該行發言人表示，員工的安全是該行的首要考慮。

中國銀行(香港)(02388)發言人指，該行元朗區的四間分行，以及荃灣區兩間分行均已提早結束營業時間。

中信銀行(國際)亦宣布，因應目前市面情况，該行屯門及元朗分行將暫時停止提供服務，直至另行通知為止。

另外，上海商業銀行宣布，屯門分行及元朗分行，需暫時停止營業，直至另行通知。華僑永亨信用財務指，元朗分行自下午三時起需暫停服務，直至另行通知。

大新銀行(02356)屯門分行及元朗青山道分行已暫停服務，直至另行通告。

華僑永亨銀行元朗分行及屯門分行亦需暫停服務，惟自動櫃員機服務不受影響。

夜期彈唔起 聽日開市熊得

經過今日仲有幾多牛軍未死？🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀

過夜熊點算
衝動了 駛唔駛針

過夜熊又針？

牛又針熊又針齊齊針

我牛會戰勝歸來熊軍惡靈實在太可惡了。

Hong Kong is dead....

等數錢啦 聽日勁假插返落去啦

我買左293熊...
成個幾了仲會唔會跳

依個真

牛軍要保持信念，唔可以比香港玩完㗎！如果今次比邪惡熊軍得呈香港就玩完啦！
只要我地牛軍每個人都保持信念，一定可以拯救返香港！🐮🐂🐃🐄

又係你瘋牛症嘅朋友

遠牛溝下貨又係一條好漢

如果我唔係🐮就唔會出黎叫大家守護香港！！！🐮🐂🐃🐄

真係牛軍仲邊有心情上黎吹水
偽牛可恥

聽日開市買熊
每日keep住10%增長

可惡，竟然誣蔑我。
牛牛聽日要發威！🐮🐂🐃🐄

今晚如果再開片

開硬
沙田警處落閘
元朗鋪頭都唔開
唔會冇啦啦咁

不相信🐮者，最終將被邪靈佔去肉體，不得安寧！🐮🐂🐃🐄

雖然我係熊軍 但係發國難財真係唔好受

用贏既錢幫番香港人

如果今晚有事 一定會落翻

香港有事你很開心嗎？熊軍們只想發國難財，將來必落地獄！！！🐮🐂🐃🐄

空倉保平安

等睇美市一開夜期直插轉燈

放心我有買遠少少嘅牛過夜
同埋我相信如果香港有事 冇人會開心

如果今晚唔打
聽晚先打 熊軍成為黑幫大戰第一批炮灰

搞到咁大，黑社會可能都唔夠膽搞落去

雙方頻釋善意 陸媒稱：中美新一輪磋商即將重啟

屠熊宴ready

咁先仆街啊，點減息

聽咁多消息都冇用
聽日開市入熊

牛軍可以來這裡留言支持！

天滅熊軍！！！
🐮🐂🐃🐄

係咁升啦 屌過夜熊死得

lihkg big ship

全日冇心情玩揮手區

US trade negotiators headed to China next week
升到月尾

又係SCMP 信不信由你

無事了升番晒了

夜期爆升已反映一切
過夜熊去針了

熊軍知錯未？就是你們心存惡念，最終只會落得慘淡下場！！！
🐮🐂🐃🐄

針得

今日成日無睇，q巴入左乜過夜

勿過夜

過夜爛春袋呀

騰訊 （00700） 今日宣布，騰訊遊戲旗下天美工作室群（Timi Studio Group）將與寶可夢公司（The Pokemon Company）合作研發新款遊戲，惟未有透露合作開發的遊戲種類以及細節。

天美工作室群為騰訊旗下主要的遊戲開發者之一，在射擊、競速、策略、悠閒等品類均曾推出成功作品，包括大熱手游《王者榮耀》（海外稱《傳說對決》）、《QQ飛車》、《穿越火線：槍戰王者》等。

The Pokemon Company則主要負責精靈寶可夢相關產品的製作與銷售，由任天堂、Game Freak、Creatures共同持有。

0700 GOGOGO! 🐮🐂🐃🐄

單news 好早架啦wo巴打

佢有瘋牛症架

18:32 2019/07/22
我都係頭先先見到，唔見有人ｓｈａｒｅ先ｓｈａｒｅ～
你幾時見過？

搵多幾個ｓｏｕｒｃｅ都係出左冇耐

ＨＫ０１ 2019-07-22 21:34
最後更新日期：2019-07-22 21:34

過夜牛玩完

屌你自燈

過夜熊針得

棍落

熊熊有p牌

你做咩多左個P

最近好小見你

孤單可憐，一丐者坐在路旁，雙目失明，不能看見亮光；
緊握破衣，黑暗中戰兢不停，🐮🐮一來，使他重見光明。
🐮🐮一來，撒但權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳；
惡者捆綁，傷害己體無人救，🐮🐮一來，釋放他得自由。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

無心機炒 唉

回曬塘，牛仔gg

+1

我profit走去入哂reits幾隻正股諗住休息一排
然後......然後.......

依排領展跌到hihi 帳面少左6k

我知你呢日賺咗好多。。。。
都唔洗咁潤真牛軍啊。。。

正股真係玩週期 係慢版牛熊

睇個勢
聽日好大機會平開

今日贏幾多

贏少少
差唔多40k

連續23日都係28000~29000

幾多本先做到
我而家目標都係每日汁幾K就算

本就200k
今朝過夜熊執10k(40k本)
全日用本執格15k
最尾三點諗住用60k熊過
點知冇啦啦執15格
止賺15k

利伸：本身200k蝕到120k
用左2個月慢慢追番

我開頭都輸
然後追番
之後開始贏
一野輸晒贏既
然後而家贏小小

熊兄原來你係P 牌

印像中我個帳開左好耐
不過一直CDROM

唔知個P牌點計

今朝應該平開+-30點
然後上返28450-28500後
向下尋低280搵支持
利伸：感覺型分析

其實呢個P牌點玩法
有時啲人見P牌仔就乜都屌
係咪連登版嘅社會信用評分系統

今日先升後跌?

今日殺280嘅機會都唔細

冇人信我係🐮軍

直上296🐮🐂🐃🐄

Good morning animal guys

咁多牛
似牛死多d wo

開市不問價入牛

牛軍永遠不滅🐮🐂🐃🐄

高開feel

殺牛好似易過殺熊wor

搵定熊Number 先

要🐻軍嘔返哂琴日個喲出嚟🐮🐂🐃🐄

大跌 283 牛仔未開市就要死了

似有冇型之手夜期托到今朝

騰訊 () 夥The Pokemon Company合作研發新款遊戲

🐮🐂🐃🐄

說好的今日爆升呢

開始會升少少啦

應該開市先向上引班戇鳩買牛

然後一夜直落280 shabushabu

燈

冇乜力

都要睇埋呀爺會唔會幫手推一推